十一係港九新界大學集人有冇得諗

如果十一想曬馬 有個安全嘅地方俾和理非聚人
大學係一個唔錯嘅地方 私人地方 Popo唔可以亂入
一般嚟講唔會係大學入面做嘢 和理非覺得安全會出
大學係全球歷史上嘅社會運動有象徵性 外國傳媒容易寫story
有building冷氣 飲水物資供應
有好大嘅地方聚人
易守難攻 Popo強攻嘅畫面又可以俾傳媒寫好多story

港島人去HKU
九龍人去BU City Poly
新界人去CU

光復香港

時代革命

就算黨鐵封鐵 係去CU麻煩啲
而退場可以揀stay大學一晚
棄gear都可以棄係大學入面俾自己人執返唔使扔落海大嘥

推

香港九龍新界遍地開花

HKU 離中聯辦太近, 西區到時一定重防
CU 喺山區, 冇黨鐵幾乎走唔到
Poly Shitty BU反而可以考慮

睇下個日會唔會想做嘢
如果齋集和理非Popo重防問題唔大
如果做嘢 和理非可以留守HKU 等前線返嚟可以混入一齊走
中大有gear就可以stay 和理非都可以過馬鞍山走

中大好處係宿舍係campus入面 要stay應該好多人收留

行動post冇人理

不如你留係屋企 係屋企最安全

要行動咪HKU近中聯辦
高向低有地利
都要集咗人先有得行動

食飯前一推

塞爆晒所有大學都好有聲勢

Poly city la bu咁撚細仲係正軍營隔離

解放軍入大學應該係國際核彈

推呀

.

推俾學界見到

唔使驚啦 你估解放軍會入黎?

所以BU係軍營隔籬問題唔大
可以搞鳩佢哋添